
```{post} 2023-07-23
:author: "@jhorman"
:tags: participante
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @Jhorman 

Hola soy jhorman, en el discord me encuentran como `@jhorman`, vaya creatividad la mia <img  width="60" height="40" src="https://thumbs.gfycat.com/ScratchyImprobableBluefish-size_restricted.gif"/>

Tengo dos años de experiencia con datos, aunque en este momento busco saltar a Backend y/o Devops.

Bastante simple mi introduccion, eh?


<!---
Espero si cargue el iframe, ya que se ve bien bonita la nia
-->
<div class="sketchfab-embed-wrapper" style="width: 100%; height: 33vh;">
  <iframe title="Nia, Gurren Lagann" frameborder="0" allowfullscreen mozallowfullscreen="true" webkitallowfullscreen="true" allow="autoplay; fullscreen; xr-spatial-tracking" xr-spatial-tracking execution-while-out-of-viewport execution-while-not-rendered web-share style="width: 100%; height: 100%;" src="https://sketchfab.com/models/45c77040db0440ebb6ecd068733e9011/embed?autostart=1&ui_theme=dark&dnt=1" sandbox="allow-scripts allow-same-origin"></iframe>
</div>

<br/>

Mas sobre mi, me gustan los videojuegos, el anime y la musica.

## Cosas que quiero cumplir <img  width="80" height="50" src="https://thumbs.gfycat.com/EasygoingInsistentIndianrhinoceros-size_restricted.gif"/>

- [ ] Hacer el reto de 90 dias de Devops [ [90 days Devops](https://github.com/MichaelCade/90DaysOfDevOps) ]
- [ ] Hacer minimo un ejercico diario de programacion en leetcode  de paso aprender rust mientras los hago [ [leetcode](https://leetcode.com/) ]
- [ ] Hacer un reverse proxy, mas o menos entiendo que es un proxi, pero no entiendo que seria un "reverse" asi que tengo curiosidad
- [ ] Crear un porfolio en 3d con tree.js algo como esto [[Ramen Shop](https://jesse-zhou.com//) ]
- [ ] Agregar projectos a mi github ya que lo tengo bastante muerto [[Mi github](https://github.com/jhorman1999) ]
- [ ] Aprender ingles
- [ ] Crear un side project [[Un video guia para hacerlo](https://www.youtube.com/watch?v=s93tvHP1JOM&ab_channel=Serudda) ] 
- [ ] Crear un sitio usando de base de datos scylladb [[https://www.scylladb.com/](https://www.scylladb.com/) ]

De momento serian esos(Uff varias cositas por hacer), pondre mas en el futuro, y para terminar un meme

<img   src="https://s11.gifyu.com/images/Sc2N8.gif"/>








